有無人用過移民agency搵工走

想睇下比一大舊錢eg幾十萬個agency佢話幫你match嗰邊既job, 咁就叫買工？比移民局周到要出境？

因為有d成立左十幾廿年比較好信譽既移民agent都有呢d服務，所謂買工會唔會都分真工（正常recruitment agency都會做既野） 同假工？

出名果d佢好多時只sell你投資移民
你問佢技術移民就話唔啱你
揾工果d又叫你send resume畀佢
佢再話揾當地agent幫你
半年揾唔到就回返70-80%
但你唔知佢有無真係幫你
買工就高危，之前加拿大捉到間幫人買工
好多人無咗PR要所鄉下，有d就算入咗籍都要取消

買工既要有原因, 點解有當地人唔請要請海外請人